有咩gel可以游水keep到

一唔gel頭
會變金鐘毒撚

想係女性朋友展現最smart一面

英泥

油性pomade

哪來的自信

一定係用皮蛋瘦肉粥

巴打可以試下用魚膠粉開水gel嘅
set好吹乾先好落唔係就gg
雖然魚膠粉好令身好膠